\section{POV-Rayによる液面の可視化動画の作成}
\subsection{isoSurface関数の出力からのPOV-Rayファイルの作成}

\begin{lstlisting}[language={Command}]
## POV-Rayファイルの作成@lm01
./Allrun.animPOVExport
\end{lstlisting}
\OFpath{Allrun.animPOVExport}の内容を以下に示す．
\lstinputlisting[language={BashScript},caption={Allrun.animPOVExport}]{../run/master/Allrun.animPOVExport}
\clearpage
\subsection{POV-Rayファイルの修正}
アスペクト比を4./3.にしたり，
光源や反射の設定を変更するために，
POV-Rayファイルをsedで変更する．
POV-Rayファイルの詳細は，
\cite{OpenCAEContest2021Public_Nakamura}を参照のこと．
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## POV-Rayファイルの修正@lm01
./Allrun.animPOVMod
\end{lstlisting}
\OFpath{Allrun.animPOVMod}の内容を以下に示す．
\lstinputlisting[language={BashScript},caption={Allrun.animPOVMod}]{../run/master/Allrun.animPOVMod}
\clearpage
\subsection{POV-Rayファイルのレンダリング}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## POV-Rayのmoduleのload@lm01
module unload gcc
module load intel/2019.5.281
module load povray/3.7.0.8
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## POV-Rayファイルのレンダリング@lm01
./Allrun.animPOVImage
\end{lstlisting}
\OFpath{animPOVImage}の内容を以下に示す．
\lstinputlisting[language={BashScript},caption={animPOVImage}]{../run/master/Allrun.animPOVImage}
\clearpage
\subsection{動画の作成}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## FFmpegのmoduleのload@lm01
module unload intel
module load gcc/4.8.5
module load ffmpeg/4.2.3
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 動画の作成@lm01
./Allrun.animPOV
\end{lstlisting}
\OFpath{Allrun.animPOV}の内容を以下に示す．
\lstinputlisting[language={BashScript},linerange={1-6},caption={Allrun.animPOV}]{../run/master/Allrun.animPOV}
\clearpage
\subsection{動画の再生}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 動画の再生@lm01
totem animPOV/liquidSurface.mov
\end{lstlisting}
\begin{center}
  \includegraphics[width=0.75\columnwidth]{run/master/animPOVImage/liquidSurface.0199.png}
\end{center}
